[
    {
        "randomId": 204
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    }
]